一句講哂, 5D4 定A73

5D4
A73

D850
Sony 機要揍仔咁揍好唔襟用
Canon 諗到買既人我笑佢都廢事

雖然平時當咖喱味狗咁撚，但一次揀5d4, 呢度班人同樓主有仇？

我由第一代5d開始用canon 用咁多年都未炒過一幅，但無反開工就唔好啦，相機可靠性好重要。